Life is just like a short term economic cycle

And looped